藍絲發達啦，捉到一個發燒獎$1000蚊

睇錯以為捉到藍絲就...